今日入天水圍同朋友食飯 點知行行下哭㑷佐

傍晚時分，啱啱收工 因為約左朋友食飯 入左天水圍
途經往銀座既公園果段路 突然聽到「何以這土地.....」傳過黎 我回頭望左好耐 想睇下邊到播緊 聲音愈黎愈近 原來係一個四十歲既姨姨 拉住買餸車仔 係入面循環播住國歌

我放慢腳步 慢慢跟住姨姨 一路行 一路細細聲唱 心情簡直百感交集 起晒雞皮
行多段路 有個叔叔戴住耳機 準備跑步 但耳機係冇插住電話 而係大大聲播願榮光歸香港 我個人比較感性 哭㑷左

想表達既係香港黃既絕對係大多數，而係國安法既禁聲下 好多叔叔姨姨都出盡奇法發聲 提返同路人 時代革命唔係完左

目前街頭硬抗爭的確唔可取 但只係暫時
希望大家堅持香港呢一個信仰，繼續爬山 繼續努力 係長期戰下搵到自己定位 為香港作出貢獻。
我願榮光歸香港

光復香港

留名 雖然樓主講嘅野好巧合 但係我都起雞皮

Hello yauto

幫推幾野

推

佢哋就死無嘢好驚

我哋要隱藏身份

他日東山再起

姨姨 叔叔

喰巴

有時見到佢咁咁努力為後生都想喊

推推先
強烈要求多啲呢一類型post

又作故事

又放負踩自己人

我願榮光歸香港

信咪信唔信咪算

想表達既係香港黃既絕對係大多數，而係國安法既禁聲下 好多叔叔姨姨都出盡奇法發聲 提返同路人 時代革命唔係完左

時代革命係你眼中只係值首歌就夠

補充
有國安法就唔撚搞
縮哂入去退化到播下歌就滿足
咁中共都幾撚易做
原來立下法就會自動收皮

睇小左

再補充
目前街頭硬抗爭的確唔可取 但只係暫時

暫時?
唔通國安法會有暫定時間?
打壓只會每日加強
每日更多手足俾人告
俾人搞 俾人失蹤
到時你搵咩人去抗爭?
痴撚線

幫大家回憶一下
金水圍

願榮光歸香港

support

多謝晒

作少陣故仔啦

推！！！ 堅守信念

張相係中大？

有一日，行過天橋底
都聽到有阿叔播榮光
感動到想喊

Push

Yes

光

We have our time......

復

香

港

push

睇返d 相都覺得毛管棟，想喊

香港人真係好勇敢

I am here ching

又係你條死五毛

撐住，一定唔會放棄

我們一直都在

推呀

我決定咗眾籌完安家費之後就出去

我容忍唔到大家開始忘記上年嘅一切

今日灣仔都聽到

銀座個邊真係唔奇

咩唔奇 真人真事

好滾動

唱親都喊

Lm

.

真 國歌黎

一早blk柒咗佢

有次入天水圍都聽到啲姨姨傾

撐住

打曬冷震，柒到

照鏡黎？

抱住信念

扮乜撚野唔識樓上姐 條尾現撚晒出黎啦狗仔起個底知咩料

真係間唔時都聽到有人播榮光

D呀姨講香港話唔正 又似藍絲
仆街點知黃到傻 真係唔可以以貌取人

+1

樓主DSE中文有星？
呢個po文筆好好 寫得好感人

從無忘記
每個月1號一出糧，就捐錢
呢個係我努力返工嘅其中一個原動力

係D叔叔姨姨做既事感人姐

我都係，一齊努力
我陪你堅持落去

時代革命

樓主仲覺得抗爭幾時再有

有冇過咩

而家已經進入後香港時代

Exact7ly

好撚感動

天水圍已經攞脫悲情城市呢個名

每次聽親都

又扮同路人，吹風話街頭抗爭唔work
植入式洗腦

幫中共叫大家休息

你都幾痴線

大家要繼續努力呀

真正既抗爭者係會用各種方法，唔會亂block一條路
強調街頭抗爭無用，你咩用意呢？

成段野先提及一次街頭抗爭
仲只係話暫時唔可取
請問邊忽叫大家休息

希望大家仲未忘記 兄弟爬山 各自努力 be humble

你點知暫時唔可取?
係因為PR吹風話街頭無用，所以唔可取?
對港共黎講，你做d咩唔係休息? 你自己諗下啦
你食下黃店，tvb戰線，對港共黎講呢d仲唔係休息?

大家努力左味？
真係要一直 永遠 向住我地既目標努力
記住

張相再早少少重有扯旗版

由國安法 限聚令 狗隊新包圍戰術中
可見全部中共新對策完全針對抗爭者
加上法治已死 我地完全冇能力保護到被捕手足
抗爭成本不斷上升 我地亦冇新招應對
街頭抗爭只會換來味做事 味真正落場 就被咬
代價係帶幾十條索帶坐四年監
我地要用幾多手足既性命去換取癱瘓交通一陣
燒下紙皮等冇對中共有直接傷害既事？

我諗住呢個年頭應該唔洗再解釋啦下話

2:01開始令人回想起....

最近安好嗎手足

即係人地升級你就鼓吹縮沙囉
呢d唔係叫be water, 係叫放棄
唔諗解決方法就縮定先
咩叫暫時唔可取? 人地升級就肯定架啦，人地升級 ，就唔可取?
難怪香港人得返食黃店抗爭

你係咪諗住一抗爭就立刻達到目的? 預人地企係度比你打?
好吖，咁我依家就接受你嗰套
大家齊齊休息，食黃店，玩下tvb 戰線囉
抗爭到2099

要唔要畀埋記者證你睇？

何以為信念從沒退後

得架啦得架啦

一句講晒 你有冇能力保護手足既性命？

我當我係iron man定superman?
69 612 616 你有能力保護手足既性命咩？
大家唔去互相幫助，就問我: 你有冇能力幫人?
你要休息隨便你，但如果你真心為咗抗爭好，就唔好潛移默化洗腦話 xxx無用

到咗真係有機會黎到，到時就真係乜都無撚用
同強國小粉紅有咩分別? 【中共唔好，不過無辦法啦，唔好反抗】

連抗爭意識都唔培養，仲覺得為咗抗爭好?

我幾時叫人唔好抗爭 你真係好撚痴線本身諗住同你理性討論下不過算啦 晒氣 都唔知你有冇睇晒我個post

今日聽Spotify
原來諗住聽鄭中基—我代你哭
無啦啦彈左首 和你飛 出黎
我一路聽一路喊
感慨原來又到左十一月啦

上年十一月
係我最難忘又痛苦嘅十一月
成個月不停眼泛淚光
有時更喊左出黎
11月11日 中大 理大 旺角
再望返身邊嘅街燈、欄杆

雖然物事人非
有意者企圖太平粉飾

但交通燈加左網、欄杆加左料
發生左就係發生左

儘管過多幾年
遺跡不能眼見
卻在我腦海裏長存

你行個路都可以打咁多字，你都幾無聊下

第一次睇

2019年既11月 我呢世人都唔會忘記
手足既汗血淚

港女第一

唔係full black bloc個d相真心唔好po

D相至少係網上出現一年喇 我諗要曝光一早曝光晒
不過我會留意

尋日影街站，叔叔講左十幾次「有口難言」「谷住谷住」
唔少抽住餸，都停低睇同寫家書寫明信片
雖然唔少Channel好有情緒，話來來去去都係個班人聽審送車，我就睇各司其職，法庭的時間真係非打工仔能頂。

慘得過咁都上熱門 吹咩

好多叔叔姨姨好堅持好有心

係講故台開政治post做乜，要開開係政事台

街頭抗爭無用
暫時唔可取吖嘛
幫對家消滅抗爭意識吖嘛，明架啦

聽日如果發生d咩事，大家都只會繼續講，街頭抗爭無用，休息喇

中共真係多謝哂你

依家可以無街頭抗爭，但絕對唔可以認為街頭抗爭無用

你唔明就算，反正同連登講抗爭本身就係笑話

人心不死，絕不放棄

依家聽返運動啲歌都會眼濕濕
大家加油撐住

Blackbloc嘅重要性
你以為張相好有feel、好型？班狗要咬呢兩個女仔易到仆街，就憑佢地攞住雪糕筒都可以告暴動。

會員編號：#63311 會員註冊日期：2016/12/11 入 LIST 原因：對暴動罪判囚女子留言表示：「唔搞事咪唔使入去受」，近日又對被捕同路人幸災樂禍。 上述資料更新日期：2020/8/10 P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

咁得意

革命唔係完咗
香港人一齊生活，一齊互相支持
每日都係抗爭，直到一日好似智利咁

光時

正野喎魔牙魔牙

Noted thx

一齊努力 我陪住你

張相成年前 曝光左好耐 網上一搵就會搵到 上晒國際

要問連仔至知

感謝

冇錯 正如之前一位巴打所講
而家係後香港時代 革命一早已融入生活

一樣...唔只一次係條街聽到人地播歌
即刻啲淚水都忍唔到

係

依個野真係好使好用

樓豬可以置頂

睇到眼濕濕

屌，又攪喊人

所以唔使理咩，靜咗，輸了
公民覺醒先一年半戴咋

事實上我地仲有好好空間
讀書，工作，發聲，討論，改變 anyway!

平時自己聽親都會眼濕濕

全港最黃市鎮之一，同埋係新界西最黃。

我地一齊行落去
講得出 做得到
光復後你煲底大叫我個ID 我過黎比個攬攬你地

I am always by your side Bro

Exact7ly!

我都係，越來越喜愛天水圍呢個市鎮，但係就越來越憎元朗………

元朗鄉黑當道，又舊又殘又逼又多水貨賊。而且天水圍人口仲多過元朗，有咩理由天水圍屬於元朗區！？我覺得好羞恥，希望天水圍獨立成區！

哭撚左

上年既每一幕
都仲歷歷在目

都係，去1次元朗屯門都要輕鐵轉西鐵或者輕鐵慢慢碌，勁麻煩。咁不如搭巴士一次過，去到荃葵同市區玩。

in 港女，I love

當然屯元天確實要合作震懾元朗班鄉黑，警告佢哋元朗係屬於全香港人，唔係你班鄉黑警嘅獨立王國。

種子埋在所有人既心頭
等待再開花既一日

出現過1回事 你要知道依家秋後梗 同好多痴撚線藍屍

收到收到

從來都冇忘記過...GFHK

真係每次聽都會眼濕濕加起雞皮

所以天水圍係需要一條西鐵線入銀座同天秀

I know that feel 我電話聆聲都仲係願榮光歸香港

哭了
阿姨都抗爭
child 登仔仲淨係掛住玩膠

hey hey

大家不如試下好似以前窗邊鳩叫咁，夜晚9點/10點一齊窗邊播榮光去喚醒香港人嘅心，再次凝聚力量。

推，好感動，大家加油

嗰日喺旺角都有個阿叔用喇叭播住歌
最先冇認真聽，心諗又有廢老噪音污染，後尾聽吓先知道播緊榮光

光復香港，時代革命！

阿連

都起唔倒啦，點屈返出去。天北先天缺陷永遠冇重鐵到倒，一係就輕鐵轉餐飽，一係巴士兜天南，咁我揀巴士嘞。

地下鐵，朗屏經蝦尾新村穿天水圍泳池入銀座 再上天秀公園

我都見過，勁感動

不過之後有次經過天水圍公園
有班支那人喺度唱我的祖國
跟住我大聲叫佢哋收皮

大選之後就大風

不放棄

金水圍

睇字都喊左

好多人仲未放棄

有日喺天水圍搭輕鐵聽到有人用榮光做電話聆聲

老啤艾加

lm幫推

推 各位同路人撐落去！

班仆街離我好遠下
佢哋追上嚟嘅話我咪跑囉

又有一隻名都hea過人

我自己一直都知未完
就算只係做好少好少力，都會堅持住
但奈何身邊嘅人，特別係同事就已經變返港豬
繼續食m記，幫襯紅店藍店

幫緊你 幫緊你

忍唔住吖嘛
有路人都話呢啲歌好洗腦
所以我見有同路人，就大膽少少鬧佢哋

唔好忙記前人既付出

多謝樓主 睇完真係有力量

想香港重光，必先要思想覺醒/進化
要相信自己，相信香港人
同追夢一樣，好多人都唔會相信你做到
但一定要自己相信做得到，先會有可能

香港嘅夢想，大家仍在堅持
From YouTube: Movistory

呢張係我依家其中一個宗旨同信念

有日我老母都話有人街邊唱歌唱榮光最sad係冇人停低聽 好彩我老母有停低咗聽晒佢

傍唔到我，係輪椅人士

哭撚咗

可能睇緊

same thought

講吓，應該唔會

好老母

報囉，又冇嗌口號
連遊蕩罪都難入

唔知個po真假啦
但我放工時附近條天橋偶爾都會聽到有人拉國歌
真係起晒雞皮
以前聽到覺得太多
依家連聽到一句都覺得自己好懦弱
竟然唔一齊唱落去

咁又係喎

得閒入天水圍都應該會聽到
朋友話成日有人播 羨慕

明明冬天都未到

上面啲相睇到喊左

啲圖

煲底

大家只係用唔同方法持續抗爭

同路人 大家撐住

水

咸撚左

冇片冇真相

推推推

我都好想再喺街頭聽到呢首歌
我都好想喺街頭再見到各位
一齊嗌 一齊衝
唉
往事只能回憶

掛住大家...

信念不死
他朝有日定會捲土重來

雨革到魚蛋到依家 大家都進步左好多 繼續努力
學今日屠龍個訪問咁講 留有用之軀 下次再有運動 大家要再進步

仲有痴貼紙都係好方法
不過要快閃 安全至上 唔好太講究美觀
最緊要係提醒大家抗爭未完

我都掛住你

冇錯

啱

再幫你推
Btw我先係李知恩條仔

樓主不如del 一 del 呢個reply, 至少blur 番呢2個女仔先post lah

冇野講得定係永遠
他朝一日中共倒台 狗隊解散 你會唔會走上街頭保衛領土？
Nothing last forever 我地唔可能咬實話邊條戰線永遠冇得再用嫁喎
啱時機就會用

比你啦咁 呢條奶共八婆我想分手好耐

Del reply? How?

今日都見到你講嗰個姨姨 好感動

Report 舉報

agree

堅持到最後先係贏家

作好啲啦

慢晒喎五毛狗 你咁出名換個ID先留言啦
丟人現眼

國安法之下
點撚樣 有時機俾你上街呢?
係咪國安法會有得暫停呀?

一路睇post一路喊停唔到

一見到圖已經想喊

所以國安法係永久存在？就算中共滅亡？

要成功，一定要先相信會成功

正解

連登需要呢d力量

人生本是虛無，世界亦無意義可言。但係人就係要賦予生命用處同使命，依個枷鎖，另一邊，就係希望。就係依一棵希冀既救命草畀我地繼續堅持同盼望既理由，係痛苦短暫既生命之中前進，即使未成功亦要為後人鋪路⋯⋯我哋點可以放棄依棵救命草

原來要等到滅亡左先上街

啲相

我都係住天水圍
上星期番到屋企樓下等過馬路
都有個姐姐拎住個袋入面有喇叭播緊
不過姐姐行好快
聽左幾句就已經行遠左

push
天水圍好黃架。。。

荃灣如心？

Never forget never forgive